有圖，腳趾公指甲變到咁，好痛

幾時先成塊掉下

可唔可以唔好直接貼圖
屌你老母

屌你標題加慎入啦
次次都係呢d就高清大圖

嘔咗 仆你個臭街

啦冇得救㗎喇， 切咗佢啦

煙肉？

得番少少痴住

搣走佢搽藥膏啦，巧肉先呀

無圖會俾人屌，有圖又俾人屌，好難做

「meet」左佢啦 一定好撚臭

仲有肉痴住，meet唔走

食飯時再看

好想奶.....

好無同埋心

約個時間？

好靚 好想要塊野

小妹好痛，個個都唔關心我

未出到貨

我之前都係

只能等，meet唔走

巴打，我多年前整到過一次同你一樣

整到當晚痛到pk, 之後中間d瘀血塊成3,4年先清到

係女就要圖，仔你就收返埋先啦

試過,由得塊舊甲係度,隔一排出翻新甲舊甲就自然甩

我都試過幾次 正

應該等塊野meet走，用水沖走就得，我就好啲，個時有鞋，所以得瘀血，又唔太痛

我係女

反甲 睇到都覺得痛

係有重物壓到，甲下有瘀血，都3個月了，依家甲前半部分裂了

咁我嚴重好多，我係成塊100%黑曬

過左一排原塊腳甲甩出黎

仲痴左層有半cm厚既瘀血

好想奶

好痛，原甲甩咗係咪點到都痛

有一小部份之前用剪甲夾夾斷

依家好怕着抹會整到

好多負評

唔洗影得咁近嘅

遠嘅對唔到焦

屌你 加返慎入啦

慎入

原本隻腳趾好性感

依家毁容咁

叫我一個女仔點去街，想着拖鞋

腳趾同個樣一樣
唔怕啦

+1
我係著涼鞋, 上樓梯級時右腳腳指公踢到樓梯級
指甲下軟組織拉傷, 個傷口成個星期先埋到口
埋左口冇幾耐就成鬼指甲甩出黎
新生出果塊指甲好撚肉酸

屌你

你好無風度，咁對女仔講野？

有乜分別

對比圖

原本完整一塊

你就算睇醫生佢都係成塊幫你扯落嚟

正

咁咪好痛？

想奶？可以含我腳趾嗎？

停止俾負評

你依加唔痛咩

我都試過，慢慢等佢甩啦

喜歡腳趾甲按負評
不喜歡腳趾甲按正評

下低一路生新甲，一路將舊果塊頂出黎

整到頭果兩日極痛，feel到佢好似不斷跳下跳下果種痛，痛到訓唔到

入邊都出晒塊新啦
meet. 9左出邊果塊就得
利申：踢開波成日都爆甲重生

點到就痛

我都係，之前有晚就係咁

生咗一半咋

重新既腳甲形狀同之前係咪一樣 ?
會唔會長左or短左

未仔細看到住，要等等

仲有好多張添

好撚恐怖，要切除隻腳指公了。

屌你老母
好核突啊屌你老母

仲有塊之前的橙皮

我都唔想我都好痛

試過，生咗兩層腳趾甲，面個層黑黑地
等下面個層生多啲，再剪走上面個層

屌你 想撚點

下次影得清啲 睇得唔爽

好似幾好味 加啲美極

你班人

一定好臭

咁樣會唔會好啲

變態

黑色既

瘀血

之前做野俾重野壓過，雖然有着鞋

游b的腳趾好可愛，游b好清純

你班連登仔，游b就正評，小妹受傷就負評

個個都蝦我

好耐以前試過甲下有瘀血，冇啦啦成塊反起，嚇到我唔敢再搣，用膠布包住腳指頭。原來下面生咗塊新腳甲，換走咗上面嗰塊，真係好痴線

樓主老母無事，樓主就...

用膠布仲衰，唞唔到氣

長命百歲，一帆風順

痴咗，100幾負評

好過份

我就比較輕微d嘅 依家睇唔出有事

你等佢慢慢換？強行met好痛，我依家仲有肉痴住

屌你老母 單機啦

點解，你無同理心嫁

依家去街都唔方便，無得着襪

等佢自己甩 着鞋就痴住唔俾佢移位
清晒成舊瘀血都搞咗差唔多一年

一唔小心，塊甲勾住對物痛到仆晒街

唔識剪？

好心貼link唔好貼圖

都仲有啲肉痴住

易睇啲嘛

呢啲就高清

屌睇完隱約聞到浸臭味咁

可吾可以寄比我

想食

係呀 所以着鞋咪痴住佢 返屋企咪唔痴
但係唔肯定你係咪下面生緊新甲

純粹for你參考

pm留地址

生梗

小妹有沖涼，香的

咁俾佢慢慢生 漫長過程 唔好手多搣 等佢甩

灰甲,好快就會感染全身.

邊忽有灰

你個心灰呀~~

要去醫院做手術

你老母加慎入啦

你可否俾番啲色彩我

砍掉重練

如果仲覺得痛，倒d消毒藥水落去”拿”佢一陣。等到無乜感覺，就可以成塊扯甩佢了。以前打籃球成日俾人踩爆腳趾公，萬試萬靈

似焦糖燉蛋上邊個層

應該幾好咬口

痴住肉都得？

拉

腳趾甲旁邊有瘀血可以點?

係咪撞瘀左，
我以前都試過過一排自然好

試過有一隻腳趾都係咁，又係雙層，每次整走上面嗰層都好有成功感btw幾個月後就冇事啦

等下啦，我都試過，一兩個月就甩

我老母話要攞針拮穿去整啲瘀血出黎

咪就係

咁咪痛死我

睇你情況都反左甲一段時間啦，正常細胞都會生番d薄膜，迎接新趾甲生出黎，現在痴住嗰d應該唔係肉。
不過你要預佢扯出黎嗰下要夠快，唔係會好痛。

等等下都會無左，但要等好耐

咁我寧願等吓

但唔係一定會散，只係有機會

好啦唔該你先

屌我都想問下 我指甲都變咗形 有一邊拱起咗 即係無啦啦腳趾甲左邊無啦啦拱起 唔知咩事

好撚高清

唔洗怕，盡量保護佢先，下面新個塊生出嚟個陣好快就會退走，呢塊幾年前甩左，撞到個下好撚痛，瘀血乾晒之後就冇嘢

搞咩會變成咁

你有灰甲喎 清

點樣做到

就嚟生到成身都係

點會，寧願慢慢等

好似係某營養不足

邊啲係

會跟住塊甲生上去，唔痛可以唔使理

成舊發黃擦膠咁

有少少似咸肉粽入面啲豬肉

另一隻腳指公
一條條裂痕就係
遲吓佢就會乾裂再爆開 再可以一條條指甲撕出嚟
勸你及早醫治

熱門

屌 加句慎入都好呀大佬

wa屌

哇我屌屌你丫

係呀唔痛呀
咁我等下算

CLS

但仲有肉痴住

搵膠水痴番住啦

講撚咗有圖，唔識睇中文？

倒啲鹽落去試吓

遲吓會自己甩

撞親?
d 舊甲會慢慢推出去唔理就得

咁多漬

瘀血來

大概幾耐

加之士焗應該幾正

做野比重物壓到

屌你老母

有圖都屌？

皮咋
用野慢慢剷起

咁好難做wo

焦糖口味

想奶

見到都痛

踼波果啲十隻腳指都試齊哂

睇你腳甲生得幾快
我試過樓梯濕太滑一野隊左隻腳趾撞落第二級度成塊黑左等佢生成個月先原塊黑左既甩出黎

呢加ok?

相呢

邊度方便你？

有冇睇醫生

剪咗佢啦

feel到樓主應該係啲核突中坑

嘩，樓主一定溝死女

gay

多重加密

試過兩次 好起碼半年先生返靚

沖完涼大膽少少，早排都係咁

無

我2字頭絲

我絲嚟

喂，越嚟越多負評

抵錫

一定要剪左甩左個d, 好快冇事

應該係核突肥婆絲

睇醫生啦屌

想痛死我？

要點先信，我45kg都無

天水圍驚驚

500幾負評，你班人一齊欺負小妹

灰甲，有真菌，唔理真菌蔓全身會變到好似 the last of us 2 嘅蘑菇人咁

聽日搵野查下

屌，咁嘔心就有高清圖
灰甲定踢爆甲，
踢爆甲就等幾個月啦，
會自己生返出黎，
灰甲就睇醫生啦。

搵野查下先，原來啲啲就係灰甲

剪走分開咗嘅死甲,等新甲推走哂就冇事啦

500幾負評，都蝦我

仲有肉痴住，好痛嫁

點著襪同出街?

性別歧視

我以前試過隨便著左對來路不明既水鞋，著左六個鐘頭，之後對鞋又痕又痛左成晚，然後慢慢成塊指甲甩鳩晒出黎，果時連醫生都無去睇依家先知係真菌感染

小事姐

認真覆樓主
2年前同樓主同case
去睇街症
即刻refer咗去醫院足病科, 幾日後就有得睇
一路覆診一路生返啲腳甲
幾個月之後就完全好返了

又捉我！

推呀屌

睇左一眼都覺痛
屌你老母

不久嘅將來會成塊甩左 而你將會有半年時間冇腳指甲
利申：岩岩生返出黎

屌你老母加慎入啦

嗚，啲肉外露

有圖都屌，無性

要好小心行

咁都要睇醫生嫁，不過如果有灰甲都想去睇下

靚唔靚？

斬撚左佢啦

無風度

哼

我幾個月前都係咁，而家生返一半有多了，但仲係好核突，唔po相了

想睇，互相分享

絲嚟講，你都算恐怖了

我以前都試過，打波同人腳撞腳，成隻腳趾瘀左，過一兩個月就成塊腳甲甩左，差唔多半年先生返曬隻腳甲

有乜恐怖

自己係屋企on9，腳趾公俾門撞到成個腳甲同肉分離。唯有慢慢咁將腳甲剪走晒，過程真係好恐怖不過生出黎個下係幾得意

得番幾條絲痴住

我第一日都係痛到pk
反而第二日就無事
跟住自己剪走佐
俾啲決心剪佐佢喇

好怕俾男朋友睇到

好痛啊

喳喳臨睇啦屌

屌你 好撚恐怖

我日日都對住

點著襪 痛唔痛 見到都驚

按番正常位置，然後慢慢套入去，乜都要慢，行又要慢同小心

好慘 但都負評咗

賤格

Gay

終於將大部分剪走，得番少少痴住肉

頂你 仲要專登Reply我提我入黎睇

更新最新狀況俾你

你唔想關心小妹咩

啲瘀血跡點清

好核突呀 無人想知好返先好開黎見我

唉，想露趾

我好番再影俾你睇

睇醫生啦
就算甩左都可能有手尾啦
POST上黎
真係想問下全能既連登仔點樣醫咩?

露完一陣一野比人踢返起成塊甲

等新的推走舊就得啦應該，唔使睇醫生住掛

你好黑心，痴線

好返之前唔好再Tag me

我有friend之前俾人踩到 啲指甲吉到肉搞到隻腳指流膿同你差唔多一樣咁嘔心

俾肥佬踩？

你又話好番先見你？

差唔多

係我走先 祝早日康復

咩營養？

全部甩晒了